Теоретический вопрос

**1.Обьяснить своими словами разницу между обьявлением переменных через var, let и const.**

     1 ответ :  область видимости  Var  видна везде, let  только 
     внутри какойто конструкии, const переменая которую 
     нельзья переопределить


**2.Почему объявлять переменную через var считается плохим тоном?**

       2 ответ : потому что  переменую Var видно везде в коде 
       и можно случайно  затереть, или же  переопределить 
       даные в ней и это повлияет на стабильную работу программы
       
       желательно использовать let